"鏡" 係咩色?

綠色

銀色囉

水銀咩色咪咩色

水銀+玻璃色

認真答你係透明

睇過條片係兩塊鏡對住,一路反射到無限咁多個影像後反射次數越多個影像係會越深綠色.所以應該係綠色

螢火蟲日頭會唔會發光

無色

色盲

啱啱我行過去看下塊鏡係咩色 點知見到自己冇出色